====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: il est également nécessaire d ' en retracer brièvement , dans cet avant-propos , le processus d ' élaboration et la procédure d ' approbation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

